全城中伏!!!!!!!!

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是地鐵訊號故障事件，港鐵成功幫手轉移視線，全城焦點去咗地鐵度……反人工島聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

推